[League of Legend][223]大快活啪啪啪 大快活啪啪啪

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

2018賣笑大賽

隻傑森勁

世界上最悶既世界賽

食屎狗唔敢

食屎狗真係
Report得啦

企到勁後

Stun jor都唔敢跳上去打

懷疑佢唔識flash牛wq

條隻有兩個星朵拉助攻係咩料

MVP Ning 了

條龍*

志偉血肉得好呀 成隊都唔抵贏 一於血肉mode

彩青點睇國人JG>扑SIR

bj隻星朵拉招大都打兩條友啦屌

都冇 你盲

IG兩場都有傑森 希望大家都唔好反我了

051

fnc兩場都有你隻lee

一手包辦成隊死亡數

食得夠尖大快活

傑森勁到

隻URGOT任嗌架WOR

theshy下場出riven啦

彩落地核未

抱頭

lookie勁到

比d咁既對手ig is冇肉

被救育

唉豬3:0= =

教*

往死裡打

打到冚家剷了

/FF

rookiez

聽到彩台下大叫nice

我叫你做食屎狗...食屎狗！

食屎狗要開大清兵了

食屎狗1秒0血

caps好波

FNC

幾時影下觀眾
想睇彩咩宜家樣

食屎狗返去打solo蕉farm飽佢啦
屌仲要輸farm

Caps 送Rookie 殺Rekkles 係咩玩法

冇SIVIR唔識打機

見佢成日保KDA 睇佢唔順眼好耐

保左幾年

theshy其實係咪當自己玩緊soloq

theshy完全係打緊soloq

the shy bm

唔係當 呢場直情係soloq

Is

可能theshy平時打rank仲難打

上年又3/0今年又3/0
FNC爭氣打多場ok?

小水槍

食屎狗

lee

大快活

aa-3

大快活fans : 讓2追3 摸晒底

aa-2 快

輪流廢

-1 快

牙屎呢

我係擔心彩仔做傻事咋

？??eu狗呢

頂多同食屎狗一齊痛哭

ig 3:0
彩仔拎個炸彈上去攬炒wor

喂 之前好惡好大聲架喎

力狗戰勝歸來

諗下FNC真係預sOAZ打第二套system，係秘密武器，知對家會睇佢twitter，然後扮唔開心，等iG以為sOAZ肯定唔會出，之後全力打上中meta

好9

你地叫到現場支持自己愛隊既彩仔點算好呢.......

???追三場未???食屎狗呢 caps呢 打柒jacky未

彩 慘

#彩

好似話出so牙屎

夜啦

shy又係咁

今晚係咪再去fnc bar

收到風轉緊做IG bar

哭喪區

覺得文音好慘

本彩

Fnc的事...能算eu狗的嗎？！

秘密武器

輸得仲甘

見到彩仔宜家抄低緊反EU手足名單
你地睇路

pish

媽媽救我

想問彩仔上一次蒲頭係咩時間

我就等緊彩哥又搬龍口話EU亞軍收貨仲想點
之後今晚去IG BAR搵人單挑又羸返張飛

Jax JG

仲有文音呢條EU狗

+500

盲反理性分析

無限上綱上線

@冰杖 @大面具

牙屎

熱完身了

認真打機系列

收到風sOAZ準備強行carry

彩清呢

打第二套SYSTEM未

又變soloq

精彩既比賽剩係得3場

紅色大字未

error 404 not found

土豪金 背心羽絨 SKIN全面進場

喊未

喂文識 今次係咪又唔關你事

gg3-0

g2>fnc

好擔心彩仔呀 你地仲笑

收到風JKL比彩屌到成才

飛過去睇0-3

FNC今次一定係俾連燈仔燈到輸

打完鋪ARAM 3:0

2000蚊睇2個鐘

希望彩好好開心埋今晚

廢就廢啦 燈

收到風 現場D中國人好嬲
見到彩仔著住fnatic jersey講中文

準備唱國歌聽國人講IG牛逼啦彩

幻想到食屎狗等陣坐係到唔肯走抱頭痛哭個樣

FNC憤怒了

我擋住

Fnatic for championship #WORLDS2018

彩青係邊

現場痛哭緊

即刻買返個大家活先

驚彩仔之後晚晚落club屌爛韓妹D閪

左下角跪低睇緊果個

/all open

硬推
強姦啊

斬月狗

抱頭痛哭

the shy : 寵寵寵

今年d四強到決賽真是垃圾狗3:0悶撚到嘔屎

THESHY贏左都冇咩反應

見到彩除左件大快活衫嗌緊牛逼

試下影食屎狗個樣黎睇下

輕鬆然

唱國歌！

聽到彩大叫ig

厲害了 我的國!

極

食屎狗唔哭哭真係冇咩好睇

彩清坐咁前 慘

食晒d噴出黎既彩帶

Ig贏左？

想睇彩搶走個獎杯

喊緊嗰個係唔係係後台

No斬

今次冇喊 唔好睇既

轉頭睇曼狗

點解佢講返韓文

打爆完韓仔唔差在打爆埋大陸仔啦彩清

Only one way out

彩上去打支那仔未

ROOKIE牛逼

係韓國講中文

煎 EZ

見到彩仔岩岩想沖上去 比D食蕉攔住左

中國人>>>>>>>>>>>韓狗

fnc

韓完又中完又韓

rookie牛逼死了自己翻譯埋中文韓文

gg
真係有堆係度叫我們是冠軍...

唔知王思聰比幾多錢佢學埋中文

你有冇份

人地真係冠軍wo

Duke 又有冠軍
Easy

可以嗎

佢叫得最大聲

泡文同普通話傾
中間冇翻譯 笑到我

係

彩先係笑到最後

FNC 外套廣告即刻加碼

牛逼

GG

THE SHY 硬過69

渣住隻JKL想3:0人

踢死我未

冇留意今年賽事
有冇簡單總結一下, 舊時勁既韓仔係咪打散哂混入各種大陸隊掘金
八強可以冇哂一隊正統韓仔既

可唔可以解釋下點解渣住隻JKL唔可以3:0人

想睇彩現場三國無雙大陸仔

@彩 @飛去韓國 @睇自己隊野比人炒 @XD @今晚屌爆韓妹

搬龍門未 收貨未

好似無上年SSG 打贏SKT 咁激動

:贏左RNG仲想點

突發 彩係現場單挑大6仔

國人

咁真係單方面虐殺, 半粒鐘唔洗埋單

呢句好似年年都講一次

大陸狗成地精

力狗壓力好大

69硬哂

GAY

力狗狂咬

成地精都算

啲主持幾撚柒
即刻話一早睇好佢地

搵人拉實力狗

哥布力姦彩

Eu狗打定針

eu狗地位仲低過黑奴

Niggers > eu

比SKT上去打都冇咁嬲

食屎狗唔敢上去打搞到隻sup差唔多死都可以拎黎做飛機片

睇左一集唔睇啦 變態佬先睇

仲要係個女仔介紹我睇 cls

強攻佢 同佢講你係哥布影

大69

入場睇愛隊比人3:0 好咩

彩目前犯

++

佢想你強姦佢

彈性-4

加我 傑森

ng++

不了

Kisum

糖果定定

彈彈-2

-1

NOOB OK

UNRANK排唔到

垃圾驚

從眉梢中感覺到 從眼角看不到

識D野

渣住隻Jackeylove想三比零人

腎

justice ain't gonna dispense itself

暴雪死忠準備好食爸爸親手製作既手機遊戲屎未

何方妖孽

好似話得

系

@梁文音

佢隔離果件不如撈返正行

lets go

台未

訓左冇睇 彩清上黎報平安未

你帶路

不如做返正行

俾人捉既,你保我出黎

台灣call g 犯唔犯法

韓國強姦犯唔犯法

No

你呀?

IG強姦FNC

斬

Why 月狗So 狗

死熱狗係咁

陳奕迅 + 王菲 【因為愛情】MV

十卜KM

今晚阿狗都輸波, 文音=哭哭

心痛文音

Me is good

YOU IS DOG

中國是冠軍

我們是冠軍

我 道 行 都 低 估 了 你 我 以 為 撐 得 起

有D擔心彩清

去左IG BAR

有冇人比$3000我

今晚打老虎

台呢

買哂利物浦

是咁的，細佬我讀書唔叻，會考中五畢業就出左黎做野， 一開始係做跟車搬貨， 但汗多薪少， 轉過做酒店執房， 水吧， 最後就做廚房 做燒味，入行一起薪就萬零蚊，做左幾年，都過2萬 接近3萬蚊，高薪過好多大學生
9月開學，我見到有個眼大大 瓜子臉 馬尾妹 一睇佢嘅眼神同身邊嘅同學就知係FM
我好鐘意佢 一見鐘情， 所以佢次次叫飯， 我就留最靚嘅雞脾 鴨脾 俾佢，飯就係我用私家飯煲煮日本沖繩珍珠米， 之後用乾元貝， 魚翅泡水做 米水， 黎煮飯， d飯充滿海鮮味， 我將最好都留俾個學生妹， 之後過左一個月我成功問佢拎左whatsapp 以為可以發展 !
點知佢厭我唔係大學生， 話同我無可能發展， 咁追佢期間我送mac book 送iphone佢都受落， 明明我咁滿足佢， 點解佢最後都拒絕我?

我上黎係想問大家， 究竟要點樣先追到個城大學生妹

城大飯堂燒味師傅上

OK

不要暗戀

去叫雞

IG牛逼

好擔心彩

一齊

唔想生粒粒

唔會

今夜星河 留下霎時星火 直到密雲飄過

想報警

擔心彩

睇完MV想買AKALI SKIN

KAISA=BEST

彩

KAISA=G

想買MV果個夜光版AKALI

4隻都係G

akali係rose定jennie

係撚blackpink==

jennie rose jisoo lisa

見到MKIB扯行哂

邊個駁到

死亡

麥卡死

買成個包仲正

mki逼

阿狗牛逼

貢都和到

死利狗好彩

因住怨婦咬你

呢到都沒利狗

Blizzard 創辦人：希望把 Blizzard 旗下所有經典遊戲都帶到手機平台

腎:3000蚊唔夠

EZ 賤

混分型ad

給電王$3000

我又要

給傑森一個家

無可否認iz*one已經完全超越咗twice了

你不知道養腎的方法

呢條

wac

係看恁爸嘸膩？

台服宜家係咪盜帳問題好嚴重？之前儲值入過信用卡資料好擔心

TSM

is

愛7巨

反賢

撐腎

唔好 愛7巨

给你的爱一直很安静 来交换你偶尔给的关心

我们是冠军

五大賽區得NA 無冠軍

lookie名利雙收

3000$

過夜

時下既學生哥

比3000$我未

比

ok

REKKLES想做國人

rekkles盃chok樣.gif

[認真post] 到底點先可以識到女朋友

投胎

3000夠唔夠呀仔

電王彈未

贊星

傑森

傑森李

扑xah < kisum

kisum 下去

撐傑森下去

有bug 明明夠近

大家姐都幾可愛

KISUM

姦佢 哥布林

我 要 公 開 挑 戰 葉 問

任何人有三千蚊

都 可 以 挑 戰 葉 問

細路 你學FING春架?

天命 限免 暴雪 裝左先算

G

$3000

同佢講唔夠出裝

比夠3萬你

You are banned from talking in mkib3 for 582 more seconds.

<message deleted>

結束一黨專政

傑 森 兩 個 字

點睇你bo3唔敢打

彈-3

見到個學生妹拎住一部9499港紙起跳既xs max，百能交雜

百能交雜

百撚交雜

彈未

關你屁事咩

花狗=屁事

巴一樣的少年

我要發達

到時俾幾百萬黎洗下

其實話事好簡單

anyg

肉 丁 呀 多 士 呀

贊 未

一 天 一 天 貼 近 你 的 心 你 開 心 我 關 心
一 點 一 滴 我 都 能 感 應 你 是 我 最 美 的 相 信

春

彈-2

有冇清屌

陳喬恩

我

係我既

有冇清台

今晚早啲訓 聽日早啲起身見下學生妹

好

好心幾廿碎人

你

有冇清格

直播唔撈?

1`

撐傑森

學 生 妹

9 8 G

傑森玩石頭人=豬

傑森牛B

我要定定

你撐TSM冇

冇撐 撐開TL

墨廢特

睇完鹹片獸性大發 13歲男童雞姦9歲細佬

鳩白黎

13歲吹波9歲98

Show Blocked User - 宝多六花

鴨寮街UZI

唔好以為條鳩生得似鳩白就唔駛BAM

BAM

rip

bam

REPORTED

fnc未

冰杖大面具要相親相愛

我BB HO QQ

國唔國ALI 好撚靚

d頸紋

你識條鐵咩

涼

有沒人3V3拎金

KISUM T

Diu T

ME 但咩英勁

我都唔知
以前就JAX 個D有位移鬥士勁

Hi, OhSad 累積 2573 積分
係咪文音送SKIN

話說依加點送SKIN

5G

想送SKIN俾女都唔得

好閒

線上商城

HO

專心返工la你

同人打緊aram

port你先

偷雞再話

ho

IS未

IS

ISIS

ISISIS

又見到學生妹

真
今日八點出門口好撚多 仲要短裙

g

u g

98 is g

3000

見到條女白裡透紅

3000蚊夠唔夠啊仔

點夠出裝

問佢拎多d

至少夠買5把ie先啦

但係你果日同佢講夠

大快活
小王子要剃鬚啦

話事

成鬚屎漬仲唔剃呀

小王子

又笑

係好笑呀嘛

狗界王子

REKT
原來成隊都TROLL住打SCRIMS唔怪得頭兩場都鳩PICK

啱啦EU狗互鞭先最好睇
G2 UOL 都鞭鳩隻傻鳩YOUNGBUCK

隔離台d學生妹

渣住隻Jackeylove想三比零人
你食屎狗好撚勁？
星期六你咪知

訓左冇睇
啊滿係咪痴撚左線
支持婚前性行為唔代表濫

G持

你幾歲

唔明點解彩同力都睇低jkl

B仔你條爛臭鳩性病食屎狗

畢業未啊賢BOY

喂 你係兵定將軍

有無白金速成班

認命

想同阿滿婚前性行為

利申 20cm

黑奴力連個心都係nigga色

大家姐

我銀3,可唔可以同你一齊玩

上多一區岩岩好可以

定it support

3p格劍

狗

格劍加加

團 結 一 心 撐 傑 森

今日我拎上手都覺得自己係傻鳩

女朋友話唔想破處
淨係比玩肛交
但佢碌假鳩好撚大抽

變形假撚

#9梁文音 • 7-31
覺唔覺樓主老母好撚肉酸??

彩仔個部長鍋好似幾辣

隊長鍋

G5G我英香港邊間戲院上

百老匯有

呀滿同個灰白打左幾多round

佢即日上映果度有講11月8號
但仲未有場次睇

最快聽日會有野講

少爺會睇

自從拍過拖就睇多好多兩性話題

wacc

吹雞幫拖 我即到👌🏻

仲有無春

係拍過

個EX今朝先無啦啦又搵我 係想春既

不過我GING 忍住

搵你做咩先

ho ball

賣保險

床單唔該

千字文 是但啦

再搵佢 中出即飛

乜春

我都有少少把持唔住

7巨給我

GAY夠未

想屌你屎忽

我做你後面嗰個

迎接我20cm big jj

做乜突然轉gay

三文治.GIF

lihkg全港最大的同性戀論壇.jpg

照騙 真人頂多都係叫一般人
大把人型過我 講真

咁謙呀....

你米八喎 玩晒啦

利申
155

走先 呢度痴左線

少爺講大話都幾叻 呃埋自己

你都幾串😒

90174599

lol po 4 big gay:

1. 腎

7ss

屌我屎忽未

屌屎忽屌屎忽

中肯

ching我0仔

性經驗不足 D女又好睇性經驗
情況就好似 見工但又唔夠兩年工作經驗

搵文識補習

咁文識都幾多經驗

性經驗我有 可以同我試下先

我晚晚同力狗格劍 性經驗我大把

邊個恰我光爺,等我教番你一招半式

想同撈po f4格劍

神服cp

識唔識s拉

識閃拉

想打機

跟肥肥學奶

奶台仔閪

我們一起學貓叫

咁繽fun

好撚靚

喵喵喵喵喵喵

這個我一定奶

兩千蚊

rich

扑鎚啦

街賣緊兩千幾

馬雲話 應洗既錢就要洗

睇中部相機五千幾

大佬唔好咁rich

有無富婆可以包我

你咪係囉
包我OK?

阿滿好似係

唔差在包多個

我包你 包晚飯白飯任裝白汁任添 夜晚瞓教包你暖笠笠

左手 右手 直手 擺喺心口
深度 深度 5cm 嘅深度
速度 速度 1秒2下嘅速度

唔好俾佢停呀⋯

左手 右手 直手 擺喺心口
深度 深度 5cm 嘅深度
速度 速度 1秒2下嘅速度

開機 貼Pad 快快AED電擊
舉高雙手 擊活人心係時候

我係肥叉燒

佢係白飯

打少d飛機啦感冒童

細路打j.gif

TWICE "YES or YES" M/V

大 爆 射 ！

KM買未

KM買完隻高達再買部相機影高達靚相咪FIT晒

高達聽日買
相機...下個月啦

我連條底褲都頂穿埋

到時影上黎J下

買三隻玩具擺係到鋪塵用左6k

請唔請跟班

養腎

撐小花唔好

彩仔有手指

陳欣怡好正

買左部真高達

買左台場部高達

我就是高達

傑森=辣殺

傷心的人姨媽到

twitch.tv/netih

屌換

白金未

好彩揀karma 唔洗着返條褲

WAA

CC

反了

偷睇我bb?

岩岩俾老細威脅 下次唔阻

5信U

cat girl 手足

涼薄手足

條仔好撚柒

佢係咁

SeulGi 呢個點讀

賢69未

Seulgi

skrskr

韓國方大同

SS

咁真係讀seulgi

讀瑟琪

25>

你估下

Ching Ho ball

不安

有冇咁渣

我著恤衫西褲咁搭小巴
隔離嗰師奶就同我講「記住禍從口出！禍從口出！」
「要慎言呀！」
我心諗：
但我都俾面佢，答佢「係呀 真係唔好亂講野啊」
個師奶繼續「禍從口出啊！」

屌
搞到成程小巴冇晒mood
On99唔知做乜鳩

今日搭港鐵唔小心講左句「星爆」...

跟住右邊突然有把女聲溫柔咁講「氣流斬」

我同佢點點頭，盡在不言中

力狗我地準備格劍3000回合

你唔ON SKYPE 食屎

on左入左call
我等你

cc

why

學你

記住禍從口出！禍從口出！

哥布力殺手

有冇人可以話我知今集hunter講緊乜鳩

伸縮自在

靜到

頭髮長長 心地善良

學生妹

眉絲細眼

西口西臉

扑野唔偷懶

性經驗文識大把

我都可以同你練習下

加埋力狗 我地一齊增加經驗

等我淨化一下先

點解load唔到圖

有個好爸爸

Ng g

比人單殺就走場架啦關咩事

無圖點做人呀

話了

你po淫G圖ok!

[img]米昨粕杯杲耿杳耿[/img]

wawa

點解無圖

[img]淫G.jpg[/img]

唔通gay power 太強勁

靜雞雞貼定啲gay圖先

係咪有人要gay圖

你同REGI做愛圖

咁冇了 冇同regi做過愛
hotshotgg岩不岩

load 到圖了

Is未

想睇

why反me

想睇都反...

7SS:半單

哪有錢

WAC

一齊wawa

SOLOWA

TEAM SOLO WAC

撐

刀劍神域牛逼

又無圖

屎撈P蒲

點睇2019新番動朋

睇另外個套啦

我係辣殺

冰套

但你有腹GAY

🚬🚬

買未

me trash

u rich

夢幻島?

u就真係trash兼弱智喇

又中咩好野呀屌你

OK咁我去睇動朋

係咪有鋼彈

彈性積分銀金牌 留ID

動朋手足

真香

我地俾啲機會新監制ok?

我🚬🚬 你慢慢

藍妹 Stella Asahi 青島
便利店啤酒四天王

asahi

Sao 有邊隻勁==

🍺

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已

哦

賣掉40年前「初戀送的絕版模型」 日爸爸含淚湊齊家族旅遊基金

明日KM

慘

想做KM初戀

我做左了
你冇機會

Km106 我屌你老母死仆街死廢柴食屎狗

1664

La G

1. 乙方應了解並同意，本服務可能會出現中斷、故障、硬體損毀、連線不通或駭客入侵等現象。此現象會造成會員使用不便、資料喪失、遭第三人篡改，或其他衍生的經濟損失，均由乙方自行負擔，為此建議乙方宜自行採取防護措施。

佛心公司

hoegaarden rosee

你句野對比下面既留言, 你好似唔經大腦講野咁

事實係我唔經大腦鳩up

我知呀, 所以覺得好好笑

黑奴

[img][/img]

臭G

花狗的腦

賢仔的台

是教學台

腎仔粒的

是力狗的

CJ E&M遊戲頻道OGN確定將於11月13日(星期二)進行"國內最大藝人電競大賽"
《Gamedolympic》。

OGN在錄製前公開了參加《Gamedolympic》的第一輪陣容，Block B、APRIL、FTIsland
、NCT、B1A4、gu9udan、ASTRO、DIA、Nine Muses、SONAMOO、U-KISS、LABOUM、
fromis_9、SF9、NC.A、LIPBUBBLE、ONF、TRCNG、MYTEEN、HALO、THE BOYZ、MXM、
HOTSHOT、IN2IT、RAINZ、NTB、L.A.U、KNK、Team X、Dreamcatcher、PEACE、金龍國、
權玄彬、Kisum將會出演。各組合出演的成員尚未公開，出演與否可能會有變動。

此外，Tony An將擔任主持人，李東鎮、金正敏等也將擔任客座解說。11月8日，韓國將發
售門票，並提前公開參加英雄聯盟(legue of legend)項目的藝人名單，最終參加活動的
藝人名單將在錄製當天公開。

《Gamedolympic》將於11月13日(星期二)在首爾上岩洞OGN e-Stadium舉行

K i s um

入去聽佢笑泡狗英文差咩

K i s u m

K

係咪想我淨化撈PO

同力大戰3000回合

無圖

TROLL RIDDLE

its me

台灣CS:GO代表隊因國籍未選中國賽區 被迫放棄2019 IEM預選賽資格

2隻莉法 我屌你老母！！！！

歡迎來到聊天室!

唐氏力

手更會隱隱作痛

想同力狗比拼

仲要唔知做乜鳩係度撳SMITE

smite janna

傑森兩個字